[{"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/694420216", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/696934515", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324463577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324463577/answer/696162280", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u51b0\u9732\u7684\u4eba\u6700\u540e\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64737739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64737739/answer/697045060", "content": "\n\u8d1d\u5409\u5854\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u6cd5\u8d85\u8d8a\u5b59\u609f\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27414309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27414309/answer/570950005", "content": "\n\u5982\u4f55\u96f6\u57fa\u7840\u5b66\u4e60PS\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23978853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23978853/answer/635788578", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u540e\u7684\u592b\u59bb\u4e0b\u73ed\u540e\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/694694670", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324423801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324423801/answer/684005745", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\u53ef\u4ee5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326518795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326518795/answer/697610647", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u79f0\u300c\u8054\u90a6\u5feb\u9012\u672a\u7ecf\u6388\u6743\uff0c\u628a\u4e24\u4e2a\u5bc4\u5f80\u4e2d\u56fd\u7684\u5305\u88f9\u8f6c\u8fd0\u81f3\u7f8e\u56fd\u300d\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19824474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19824474/answer/677806505", "content": "\n\u8c22\u9706\u950b\u548c\u5f20\u67cf\u829d\u79bb\u5a5a\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318450212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318450212/answer/696033004", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Dior \u7684\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/671803877", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326594564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326594564/answer/698377264", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e2d\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u7537\u751f\u5077\u5973\u751f\u5185\u8863\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u5b66\u5f1f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38468628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38468628/answer/695937281", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85985\u535a\u58eb\u88ab\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5357\u4eac\u5e02\u516c\u53f8\u62d2\u4e4b\u95e8\u5916\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326715573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326715573/answer/698639526", "content": "\n\u4e94\u6708\u5929\u8fd9\u79cd\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u7684\u60c5\u6000\u652f\u6301 \u80fd\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28974835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28974835/answer/695179027", "content": "\n\u7b2c\u4e09\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u4f1a\u5728 50 \u5e74\u5185\u7206\u53d1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21796777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21796777/answer/699313116", "content": "\n\u4e2d\u6587\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303051017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303051017/answer/699067988", "content": "\n\u5982\u4f55\u53d1\u73b0\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5927\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324904058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324904058/answer/693344708", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u65b9\u821f\u5b50\u5bf9\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/697948503", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20030267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20030267/answer/695006843", "content": "\n\u6708\u7403\u56fa\u5b9a\u4e00\u9762\u6c38\u8fdc\u671d\u5411\u5730\u7403\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u5de7\u5408\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317401847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317401847/answer/689935181", "content": "\n\u6211\u59b9\u59b9\u6700\u8fd1\u603b\u662f\u753b\u8fd9\u6837\u7684\u753b\uff0c\u5979\u516d\u5e74\u7ea7\uff0c\u5fc3\u7406\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299768875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299768875/answer/649231052", "content": "\n\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u7236\u6bcd\u7b97\u8ba1\u5b50\u5973\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267040655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267040655/answer/662284733", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u8d85\u7ea7\u5b66\u9738\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275815256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275815256/answer/689423661", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24268955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24268955/answer/688504031", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u897f\u6bd4\u6e56\u5357\u843d\u540e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288791940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288791940/answer/647711466", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7soul\u8f6f\u4ef6\u5954\u73b0\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/667203179", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/682083911", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/672933407", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/673051034", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/658266907", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296169427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296169427/answer/659539248", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u6000\u5b55\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309298287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309298287/answer/675768531", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318488688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318488688/answer/667298044", "content": "\n\u5982\u679c\u5e26\u7740\u4e00\u767e\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u56de\u52301997\u5e74\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43641341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43641341/answer/663627371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f69\u7968\u4e2d\u5956\u7684\u4eba\u9886\u5956\u90fd\u4f1a\u6234\u5934\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/680298224", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317711635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317711635/answer/657436064", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7f\u5dde\u7684\u57ce\u4e2d\u6751\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604227/answer/659866326", "content": "\n\u4f60\u7684\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u4f7f\u7528\u9891\u7387\u6700\u9ad8\uff0c\u8ba9\u4f60\u7528\u5230\u7a7a\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/656685225", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50054101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50054101/answer/648094673", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u8bb0\u8005\u8463\u5029\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31332855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31332855/answer/648267598", "content": "\n\u8461\u8404\u7c7d\u7f8e\u767d\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39367879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39367879/answer/658154713", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u64a9\u59b9\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5e73\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320151039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320151039/answer/655532723", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u5de5\u8d44\u9700\u8981\u7ed9\u7236\u6bcd\u4fdd\u7ba1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320151039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320151039/answer/653399422", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u5de5\u8d44\u9700\u8981\u7ed9\u7236\u6bcd\u4fdd\u7ba1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282485997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282485997/answer/643797421", "content": "\n\u5973\u4eba\u51fa\u8f68\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/699365067", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36707387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36707387/answer/646815372", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u4e00\u6b3e\u4e73\u6db2\u6216\u9762\u971c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428112/answer/696658838", "content": "\n\u4ea7\u540e\u6291\u90c1\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/682676396", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312618891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312618891/answer/610298246", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4f1a\u7ecf\u5e38\u51b7\u6de1\u4f60\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320539648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320539648/answer/665579916", "content": "\n\u6709\u771f\u6b63\u7684\u8521\u5f90\u5764\u7c89\u4e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288139332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288139332/answer/701220845", "content": "\n\u88ab\u81ea\u5df1\u7537\u670b\u53cb\u5f3a\u4e0a\u7b97\u4e0d\u7b97\u5f3a\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323555724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323555724/answer/700870996", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u9a82\u6211\u662f\u201c\u9e21\u201d\u3001\u201c\u4eba\u4eba\u90fd\u53ef\u4ee5\u7761\u7684\u516c\u4ea4\u8f66\u201d\u3002\u6211\u8fd8\u8981\u4e0d\u8981\u539f\u8c05\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294596450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294596450/answer/699437097", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u51b3\u5b9a\u79bb\u5f00\u8fbd\u5b81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265107086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265107086/answer/635721713", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u7b97\u6f02\u4eae\u4f46\u5f88\u6709\u6c14\u8d28\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326485361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326485361/answer/700212533", "content": "\n\u5f53\u6838\u7535\u7ad9\u7206\u70b8\u65f6\uff0c\u8ddd\u6838\u7535\u7ad9 10 km \u7684\u6211\u5e94\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301922183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301922183/answer/672849906", "content": "\n\u82e5\u6709\u4e00\u5de8\u884c\u661f\u786e\u5b9a\u4e00\u767e\u5e74\u540e\u649e\u51fb\u5730\u7403\uff0c\u6b64\u95f4\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/701177664", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321162427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321162427/answer/681610387", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u8d8a\u7ea7\u778e\u6307\u6325\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/700637546", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325698039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325698039/answer/702453063", "content": "\n\u5c0f\u5a74\u513f\u6bcf\u5929\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/693031567", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57917472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57917472/answer/686623664", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u5929\u751f\u6027\u683c\u51c9\u8584\u51b7\u6f20\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/697052840", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286432494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286432494/answer/701337935", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u54e5\u65af\u62c92\uff1a\u602a\u517d\u4e4b\u738b\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u602a\u517d\u6765\u6e90\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321561292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321561292/answer/699523791", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7761\u524d\u5c0f\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/698372394", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/688468803", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323174409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323174409/answer/693316407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5e74\u975e\u8981\u751f\u4e8c\u80ce\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315799565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315799565/answer/622343038", "content": "\n5G \u624b\u673a\u4f1a\u6bd4\u5176\u4ed6\u624b\u673a\u5371\u5bb3\u66f4\u5927\u5417\uff0c5G \u7f51\u7edc\u5bf9\u4eba\u7684\u8f90\u5c04\u4f1a\u66f4\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283430048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283430048/answer/660941355", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u5bf9\u524d\u4efb\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420533/answer/684904948", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u5dee\u70b9\u88ab\u5f3a\u5978\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315574736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315574736/answer/686685081", "content": "\n\u4f4f\u623f\u516c\u79ef\u91d1\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/693480589", "content": "\n\u5982\u4eca\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u4ece\u4e2d\u56fd\u4e92\u8054\u7f51\u4e09\u5927\u516c\u53f8\uff08BAT\uff09\u4e2d\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/674149403", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323830706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323830706/answer/686570313", "content": "\n\u4e1c\u5317\u70e7\u70e4\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/652468263", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/679468069", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321972618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321972618/answer/681065306", "content": "\n\u58eb\u5175\u7a81\u51fb\u4e2d\u9ad8\u57ce\u770b\u91cd\u8fc7\u8bb8\u4e09\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313998303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313998303/answer/679755354", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u848b\u4ecb\u77f3\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30033713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30033713/answer/677626218", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u65f6\u95f4\u987a\u5229\u8fc7\u516d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137880/answer/596651352", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u5f00\u59cb\u653e\u4e0b\u624b\u673a\u53bb\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321856811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321856811/answer/679005631", "content": "\n\u5916\u4f01\u57282019\u5e74\u540e\u7684\u4e2d\u56fd\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317739704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317739704/answer/652413739", "content": "\n\u5404\u79cd\u7248\u672c\u7684\u8001\u5f0f AK \u7cfb\u6b65\u67aa\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5728\u5e7f\u6cdb\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30655533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30655533/answer/677843238", "content": "\n\u600e\u6837\u4ece\u5916\u8868\u770b\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20977466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20977466/answer/614335814", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u4f7f\u7528\u300a\u65b0\u6982\u5ff5\u82f1\u8bed\u300b\uff08New Concept English\uff09\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23298595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23298595/answer/642410859", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u5185\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302683879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302683879/answer/663698916", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u671f\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278552153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278552153/answer/667726622", "content": "\n20\u5c81\u5973\u751f\u7a7f\u540a\u5e26\u771f\u7684\u5f88\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263551764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263551764/answer/661521946", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f5c\u6587\u7d20\u6750\u6216\u540d\u8a00\u662f\u4f60\u767e\u8bd5\u4e0d\u723d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35378591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35378591/answer/643729693", "content": "\n\u73a9\u547d\u5b66\u4e60\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320151039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320151039/answer/658061709", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u5de5\u8d44\u9700\u8981\u7ed9\u7236\u6bcd\u4fdd\u7ba1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327308940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327308940/answer/701554844", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u6210\u4e3a Prada \u4ee3\u8a00\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20396961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20396961/answer/683102014", "content": "\n\u597d\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u7f51\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35130645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35130645/answer/658024510", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e8c\u624b\u5546\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/652145542", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320121390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320121390/answer/679379399", "content": "\n\u5750\u706b\u8f66\u65f6\u4f60\u7684\u5ea7\u4f4d\u88ab\u4e00\u4f4d\u4e70\u4e86\u65e0\u5ea7\u7968\u7684\u5b55\u5987\u5750\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65468150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65468150/answer/620054603", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u81f3\u4eca\u672a\u7834\u7684\u60ac\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/694392777", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}]